我地需要多at least 一倍時間 爭取餘下訴求！不被捕先能夠達至可持續抗爭！三大要點！

五大訴求 大家問心
相對較易一定係「撤例」
但都搞成3個月 拉成千幾個 傷左幾百個

餘下訴求
必須以雙普選為首項
普選先係終極目標

就算呢家有獨立調查委員會 大家會收貨咩？
未有雙普選 甚至香港獨立
抗爭必須繼續

有左雙普選
其實訴求話都無咁易啦
普選埋立法會
你鐘意cut差佬人工就cut
你鐘意送佢地去大灣區就送

所以雙普選必須為首項訴求
而大家要有心理準備
一定會以呢家計
最少打多3個月（當然唔止啦）

唔好覺得我要真普選有膠味
今日我地以勇武方式爭取真普選就唔膠

時間唔係問題
被捕 受傷人數先係問題
來緊必須大大下降

你可以戀戰 但你唔可以被捕
每次大戰
請確保：
1. 有冇空間走（後排夠唔夠鬆）
2. 有冇被包 （自己組team 有自己既哨）
3. 有冇車返屋企（除左巴士 黨鐵 搵定安全地方比自己team走 再搵家長車）

總之 來緊抗爭好簡單
堅持同埋不受傷不被捕

如果唔係 前線只會愈來愈少
而條路會愈來愈行 會輸！

不被捕先能夠達至可持續抗爭

不被捕先能夠達至可持續抗爭

推

9.15 民陣遊行

日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區